TOYZ:不懂100萬人為什麼要遊行?對我生活沒影響啊

岩岩開左台扮死狗道歉了, 話本身唔理解成件事, 而家理解返件事了
聽日會有道歉片放上YOUTUBE
作為一個香港人而家先去了解下成件事, 食撚左屎?

唔好阻人地打積分啦，人地菁英呀
時事關佢撚事麼

到時lol都冇得你打 打王者荣耀啦

Lol咪又係騰訊既，有分別咩

無知呢⋯

唔該佢以後唔好認自己係香港人

打電話去投訴

過左檔台灣 香港發生咩事 唔理LU~

尋晚睇twitch Uraz, 成班台仔係咁抽佢冷感

心諗人地臺灣一出世就有大有小小選舉,
你一個短人話自己冷感唔班政治都幾好笑